BU HD

有無巴打係讀過BUSCE HD(司法行政與執法)?係唔係伏科？

做警犬？